覺唔覺Nike Air底係設計比肥仔著

一般人踩落去好撚硬
肥仔先會覺舒服

點會舒服。。

Tim哥

咁你咪著得好舒服

請尊重！

之前見過個米7大肥婆 著到vapormax扁到vans咁

睇錯七米大肥婆

Air capormax真係好能明顯 肥人著到勁扁

牙TIM

NIKE D AIR底不嬲都係體重越重著越舒服 之前做過馬仔上堂都係咁教 1599個對全AIR一定係SELL D肥仔/肥婆著 10個8個都會買 因為佢地上完腳真係覺得舒服 反而瘦瘦地著冇乜感覺

籃波仔係體重方面係勁d

但係肥腳着vapourmax好撚柒

牙tim無買

跟開佢著, cow唔少女

佢好似全aj

牙tim都撐boost底

咪單單打打啦=.=

vapormax

打能錯左

承拓到牙tim 有d料到

係幾舒服

佢有冇4米

咁又誇d
目測佢頭頸相連有45cm
成個人7頭身 7*45 =315cm

可唔可以計埋體重

尊重啦吊

我地Adidas NMD吊打

牙Ben

Dllm

又肥又柒 點著都醜

請尊重，謝謝

尊重啦

呢期最興vapormax

仲有冇tim最新近照?整wallpaper用

點及Stan Smith咁好賣

公廁

唔識嘢嘅人先會著nike
鞋咁厚根本唔好行兼唔好跑
(薄底款除外)

ching著開咩鞋

想當年蓋清一對nmd獨步天下

我而家著緊off white vapormax

幾時買對yeezy500威下

今日佢話要買龍珠鞋 佢老母唔比

想買FILA 好貴

叫老母俾錢買啦

蓋清

reebok d鞋重能到

我地玩具撚又然

識咩識咩叫避震

呢排減價 499就有

果陣1500買左三隊

我地潮童必備一對

著緊依對 型撚到